火山爆發 共軍退役中將：100小時內打下台灣

中國解放軍退役中將、前南京軍區副司令員王洪光，向來愛針對台海開戰發表「個人看法」，周六（8日）他到北京出席官媒《環球時報》的年會時，再度就兩岸開戰，發表意見。他痛批，在美中關係可能陷入「新冷戰」的前提下，台灣會是美國最好的「抓手」（幫手），特別是蔡英文政府幾乎是配合美國，導致「台海火山即將爆發」。王還揚言，一旦兩岸開戰，解放軍攻台「100小時內沒有問題。」

王洪光在《環球時報》年會上表示，在中國主要戰略方向中，「南海是暗流湧動，台海是火山即將爆發。」他不滿，蔡英文政府幾乎完全配合美國，「所以無論從主觀或是客觀形勢來看，台海問題都是要關注的重點，台灣海峽很容易發生衝突，只是大小而已。」

與會的解放軍前少將羅援則引述中國駐美公使李克新的說法，認為台海問題已進入「時間表」，「台灣問題，不能再久拖不決」。他又引述中國國家主席習近平的夢想「中華民族偉大復興」，強調實現祖國的完全統一，是中華民族偉大復興的必然要求。
王洪光曾多次對台發表強硬言論，不過對於武力攻占台灣需要的時間，說法變來變去。今年10月他放話，台海一旦開戰，最多只要「幾周」，解放軍就能坐在台北街角喝凍頂烏龍茶。

跟住咪京津滬大空襲,再絕d就打三峽大壩囉

呢D都做到中將，唔怪得幾百年都出唔到海。
最近都要攞冇J太監鄭和先打到飛機

過撚到雄三飛彈網先講喇

退役中將
多謝提供笑話

你地快啲打啦.jpg

佢講出黎自己唔笑果下好野

佢嗰句係話100個鐘頭內動員到可以攻台渣

唔難 基本多艦就無問題

其實中共完全唔驚台灣 係驚台灣背後美國

仲有睇下高雄都知玩文統已經可以搞掂台灣 仲洗撚武統 班台狗一講經濟就出撚晒水 認支共做老母都得呀

佢就係艦少 上岸位又唔多
要避開化工廠 又要合乎軍事目的
已經得返幾度可以登台
守方咪射火雞咁打囉

想美國佬公佈大陸人資產、綠咭名單

用嘴炮攻台

摺被.jpg

連登好多弱智 台軍空襲京津 炸三峽都講得出 ，中國海警都搞得掂台灣海軍啦

送錢講和？

快撚啲打啦

打下金門或者仲得嘅

打倒落黎又如何，你統治倒麼？化整為零，耐唔時整單野貓式襲擊睇你點應付

一係你殺平民殺到無人敢反

鄭和仲要係信奉回教嘅阿拉伯人…